唔知點解梗係覺得只要老解落黎解決3萬個黑警社會回復安寧

老實講
好多人矛頭其實係黑警身上
只要黑警一暴動
老解就大條道理將佢地殺個片甲不留
社會就會回復安寧
自然少左反政府既聲音

不過我鐘意
黎啦黎啦 好想睇班狗俾坦克碌死

高官管唔到警隊
警隊以成魔

到時各方齊齊有台階下
唯讀黑警做左棄卒

對連登仔黎講簡直完美結局 又有攬炒又可以睇到警隊嘅下場

其實依家變左係黑警問題多d

係
焦土派完美結局
到時狗隻死撚哂公安就大條道理武統香港
然後成堆外資走撚哂 樓價跌到仆街

我係中聯辦都選擇殺撚哂班癲狗先啦
文革幾千萬人都殺過
3萬算得乜

我就感覺似係黑警放曬風冇足夠能力應對
而且同政府”反面”
分分鐘聽日有咩事都唔理
然後逼老解出場

我唔需要你比收成期我
我要全世界都無收成期

我要睇支那黨衛軍決戰元朗獨立王國國民警衛軍！

黑警每次有劇本跟都做到錯撚哂
唔知你個劇本會唔會跟得足

你又啱
諗多幾個可能性 做好心理準備

落到呢都係一樣
只係換個名同衫
一樣係魔鬼

黑警做既野同老解根本冇分別
唯一好少少係都仲叫做係香港人...?

同埋老解唔係出香港人既糧 用香港人既錢買裝備